[反了反了]樓下大堂貼左張咁嘅通告

我驚國廢翌日之後冇𨋢搭 點算?

大預言家

望咗三秒先見到

洩漏國家機密

本座

邊個寫架
唔例檢又做乜暫停呀

估唔到仲有得笑

間公司仲要係中國海外

租者置其屋有份

推到國廢日

即刻報emsd 部機好危險

國廢日

點慶祝好

反共義士無處不在

邊位ching 做 認左佢

中海又柒左

共慘黨is watching you
利申 朝陽群眾

終於搵到理由慶祝十一假期

推上報

頭先再睇 佢地仲未改返

廢公司

開始國廢日了

打速成揀錯字，冇重睇修正嘅結果

你唔講我都唔知

你個名

重點： 係由中海物業post

笑死 好錯唔錯錯成咁

呢個好笑

共賊盜國日

推多D人慶祝

推本座先

本座
笑點係咩

本座宣布廢國

咪又係d萬幾蚊人工既人打出黎

反了

睇多啲書啦小朋友

違反基本法